# savoir-faire linux

site : https://savoirfairelinux.com/fr


## Brève Description 

Savoir-faire Linux est expert en technologies libres et open source au Canada et en Europe. Fondée sur l’économie du savoir, l’entreprise est spécialisée en technologies de l’information, objets connectés et ingénierie logicielle.

### Détails

Savoir faire linux est le mainteneur officiel du logiciel de communication ring.

## stages et/ou entretiens passés : NON NON

 
## Mots-clés

 * militant
 * embarqué
 * web
 * progiciel
 * IA
 
## Contacts

	- tel : +33 9 72 46 89 80
	- mail : contact@savoirfairelinux.com
	- adresse : 14 rue Dupont des Loges 35000 Rennes
	
